\beginsong{Terra di nessuno}[by={G. Carletti - M. Vecchi -- A. Salerno}]

\beginverse*\nolyrics
\[A- | C | D | F]
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
\[A-] Terra di nessuno
\[C] tra olimpiadi e cattedrali
\[A-] tra le stelle e le galassie
a di\[F]stanze siderali.
\endverse

\beginverse
\chordsoff
Mentre il freddo lo sentiamo
nelle ossa e nelle mani
che cerchiamo un nuovo abbraccio
prima che venga domani.\medskip
\chordson
\[C] Terra di nessuno
fra le \[G]case azzurre e bianche
fra la \[A-]gente senza niente
con le \[F]braccia troppo stanche.\smallskip
\[C] E l'estate arriva sempre
con la \[G]luce dell'aurora
sulla \[F]terra di nessuno
dove \[E]Dio non ha dimora.
\endverse

\beginchorus
\[A]Siamo ancora \[C#-]qui
siamo an\[F#-]cora noi
quelli \[D]dentro a un film.
Ma \[A]siamo ancora \[C#-]qui
siamo ancora \[B-]noi
come \[E]degli eroi.
\endchorus


\beginverse\chordsoff
Terra di nessuno
a distanze siderali
mentre il freddo lo sentiamo
nelle ossa e nelle mani.\medskip
Terra di nessuno
fra una lacrima e un sorriso
dove il sole in mezzo al fumo
non illumina il suo viso.\smallskip
Tra le strade impolverate
dove giocano i bambini
nel silenzio di un tramonto
tra le mani di assassini.
\endverse

\beginverse*
\[F#-] D'improvviso la tempesta arrive\[C#-]rà
\[D] cadranno vecchi miti e \[A]poi
\[B-] cambieranno le sta\[C#-]gioni
d'improv\[D]viso ve\[E]drai.
\endverse

\endsong
